\documentclass[10pt,twoside,twocolumn]{book}
\usepackage[bg-print]{lib/rpg-book} % Options: bg-a4, bg-letter, bg-full, bg-print, bg-none.
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{scrextend}
\usepackage{multicol}
\usepackage{nameref}
\usepackage{graphicx}

\setcounter{chapter}{-1}

\title{DE SANGUINI ROSAE}
\date{}
\author{La Prima Fiamma}

\definecolor{abilitytestcolor}{HTML}{990000}

\newcommand{\abilityname}[1] {\textcolor{abilitytestcolor}{\textbf{#1}}}
\newcommand{\abilitytest}[2] {\textcolor{abilitytestcolor}{\textbf{#1 [#2]}}}

\newenvironment{itpars}
  {\par\itshape}
  {\par}

% Start document
\begin{document}
\fontfamily{ppl}\selectfont % Set text font
\frontmatter

\maketitle

\tableofcontents

% Your content goes here
\mainmatter
\onecolumn
\chapter{Introduzione}

\input{./chapters/0-introduzione.tex}

\twocolumn
\chapter{Indagini a Torino}

\input{./chapters/1-inizio-avventura.tex}
\input{./chapters/2-alberto-pastani.tex}
\input{./chapters/3-francesco-moro.tex}
\input{./chapters/4-pietro-bando.tex}
\input{./chapters/5-romanus.tex}
\input{./chapters/6-appuntamento-castello.tex}
\input{./chapters/7-bagnoli.tex}
\input{./chapters/8-analisi-prove.tex}
\input{./chapters/9-fine-cap-1.tex}

\onecolumn
\section{Allegati}
\subsection{Allegato 1.A - Referto medico Pastani}

12 Luglio 1957, Torino\\
~\\
Distinto sig. Pastani,\\
le sue ultime analisi rivelano come lei sia affetto da un disturbo di irregolarità del battito cardiaco grave, incurabile. Ne era a conoscenza?\\
Purtroppo con le nostre attuali conoscenze in medicina non posso nemmeno predirle quanto ancora potrà vivere senza complicazioni e senza che sia controllato 24 ore su 24 e 7 giorni su 7.\\
Di seguito le allego i dati delle analisi per sua chiarezza.\\
~\\
Dott. Silvio Ricari\\
~\\
\textit{[Dati Analisi]}\\
~\\
\textit{[Scritto a matita, in fondo alle analisi]}\\
\textbf{Via Rombò 3, Rivoli : ROMANUS}

\subsection{Allegato 1.B - Referto medico Bando}

6 Maggio 1957, Torino\\
~\\
Distinto sig. Bando,\\
Le allego i dati delle analisi che lei stesso mi ha richiesto.\\
Sembrano tutte andare bene, a parte una molto bassa densità e alta acidità del sangue. La invito quindi a farne altre se possibile.\\ 
Potrebbe essere un caso di male incurabile, la Leuchaemia.\\
E' sicuro di stare bene?\\
Di seguito le allego i dati delle analisi per sua chiarezza.\\
~\\
Dott. Federico Pannofino\\
~\\
\textit{[Dati Analisi]}\

\subsection{Allegato 1.C - Lettera Millevolti}

Le nostre fonti a Torino ci hanno fatto notare come un gruppo di investigatori, mandati dal Cardinale, stia scoprendo un po' troppo.\\
Strano che qualcuno della Chiesa sia abbastanza stupido ma al contempo spavaldo da metterci i bastoni fra le ruote, non trovi?\\
Raggiungi appena puoi Sonar.\\
~\\
Greve

\subsection{Allegato 1.D - Permesso Bagnoli}

30 Agosto 1957, Torino\\
 ~\\
Il sottoscritto Cardinale Bagnoli chiede cortesemente a vostra eminenza Cardinale Alemanni-Groff della arcidiocesi di Milano di accogliere e collaborare con il gruppo di Santi Messi che presenteranno questo documento da me firmato e timbrato.\\
Pare che il loro aiuto si dimostrerà fondamentale nel risolvere i nostri problemi con l’eresia a Satana che sta imperversando nelle nostre terre.\\
 ~\\
Ringrazio per la collaborazione,\\
Alberto Bagnoli\\
 ~\\
\textit{-timbro e firma-}  

\subsection{Allegato 1.E Battaglia a Rivoli - Pianta}
\begin{figure}[htbp]
	\centering
		\includegraphics[height=14cm,keepaspectratio]{./img/BATTAGLIA_A_RIVOLI_PIANTA.JPG}
	\caption{Battaglia a Rivoli - Pianta}
	\label{fig:figuraSingola}
\end{figure}

\subsection{Allegato 1.F Battaglia a Rivoli - Fronte}
\begin{figure}[htbp]
	\centering
		\includegraphics[width=20cm,keepaspectratio]{./img/BATTAGLIA_A_RIVOLI_DAVANTI.JPG}
	\caption{Battaglia a Rivoli - Fronte \textit{[Ringraziamento a Luca Giuliani per l'edit]}}
	\label{fig:figuraSingola}
\end{figure}

% End document
\end{document}
